［警世］咪撚去油塘警察宿舍貼MEMO！！！！！

發覺又有人帶風向想製造「民眾打民眾」既畫面
講撚咗好多次
依家目標係政府同警權問題

果度除咗係紀律部隊宿舍 仲有其他普通民眾住
為咗啖氣就唔撚用腦去藍絲基地夾硬黎有咩意思?
識唔識咩叫be water?! 得個講字？
比你痴哂一堆memo係佢度又有咩用？為咗比班藍絲撕？係痴都痴係人流多既地方啦
痴人屋企樓下把撚咩 仲可以大條道理話你撩交打啊

再重申多次
目標係政權同警權！咪撚再中民眾打民眾既計！！！

推

推比更多人睇 咪撚意氣用事

我地而家下風係因為無士氣阿

唔係因為out focus 阿

對面就好似獵人咁既態度 黑警 藍屍

我地就好似獵物咁

獵物向獵人同佢既同黨爭取權利？？

我地要重新儲氣 要返份勇氣 日日比對家消耗至無用

由612到而家 係得立會打爆玻璃

仲要黑警放空城計先入到去

我地無士氣點樣再做到d咁大既行動出黎

Agger

藍屍可以日後清算都唔遲

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

無錯！幫左上水先

求下你地幫手推

去人宿舍度貼memo就會有返士氣？乜野邏輯黎？
和理非淨係會覺得你地撩事咋

對準警權，警總都圍過兩次，又唔衝得，咁禍必及家人都好正常

啱啊

原post爆埋TG有救護 消防參加
大家自行判斷風險

唔痴下memo紙打下飛機點有士氣

咪撚再理嗰啲memo紙啦戇鳩

攬撚住memo 真心繼續玩memo輸撚硬

咁其他居民呢？ 成日話驚搞鳩民生
一有衝突就會搞到屋苑入面既一般民眾

我唔理貼唔貼宿舍 我淨係知我地有既係有一日行動拎返個士氣 唔係拎光環

日日攬住個光環我地同以前泛民有咩分別

推！

pish

集中番五大訴求, 唔好辜負五名過世同71位被捕既義士, 要攪黑警既最好就上街表逹黑警濫權, 去藍絲黑警屋企樓下攪同送頭無分別

為咗集氣就要唔用腦去行動？
要集氣去民陣721集會同其他遊行好過啦
不如你答我依個行動對林鄭同個政權有咩影響?

push

推啊屌

推！重要！七大訴求 缺一不可！

我幾時有講過一定要去貼

Push

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

同意！警隊宿舍真係終極大佬級，唔好執著哩幅牆，有啲變質嘅感覺。
兄弟爬山各自努力，但有兄弟比人打都唔幫手就真係⋯⋯我知大家都可能好嬲側邊掛住拍片唔幫手嘅人。但緊記不割蓆，不分化。佢地過唔到心理關口都要體諒。調轉頭應該試下宣傳唔好守牆，保護個人安全要緊訊息。
牆可以搞，但真係唔好守。藍田地鐵站今日有牆，但無人守，得疊memo紙同筆，支持咪去寫下囉。講真，係深藍，一幅牆唔會感化到佢地。你中立，又唔會搞幅牆。你淺黃，想寫，咪寫完就走，行過見到有紙跌左，咪痴返佢或掉左佢囉，咁就唔會比人有口實搞到周圍垃圾。改變一下心態人人都係幅牆打理。唔好死守啦。

大本營仲傷唔夠？

屌都廢事

佢日日有班守衛幫佢擋 又紅媒又藍屍 又黑警

用左一個月已證明左 佢有好多野 可以令到我地對佢做唔到效果

我淨係知 而家呢個星期再係咁唔洗指意做到d咩出黎 講完 無補充 係咁

咁你有咩高見？
就算暫時無比光復同遊行更好既行動
都唔撚係咁無腦啦
獨立思考諗下件事係咪值得做 應該做先啦
有啲野真係唔做好過做

認同

仲有就係唔好太在意連儂牆，大家要集中火力係遊行同埋訴求，連儂牆係有意義，但太散，易攻難守，無可能每晚好似油塘咁，自己嘥力，希望大家集中遊行、文宣等工作

我幾時有唔支持光復阿

我日日推光復 po

我淨係講任何行動 我地唔可以再損士氣 要升士氣先有風行落去

請屋企有床蝨既人多多路過讓床蝨自己搵過個更好的宿主

同意
狙擊紅媒 民建聯等等活動都好過
去藍絲基地送頭

不分化

咁就一齊去光復上水啦兄弟

打不還手為我地爭取左咩人嘅支持？

搞宿舍OVER咗 令中位派反感仲會比位藍絲入 無咩好處
留返啲力氣搞其他野啦

呢個真，請保持獨立思維。

不過正正因為今次冇大台，
大家都應該珍視大家既意見，
有啲野要自己衡量。

中立

花式送頭
仲要對成件事冇幫助
同班狗搵我地出氣有咩分別？

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

唔係太好 我覺得
只係一個意見黎

推
唔係想分化，但覺得隔離post樓主叫個一樣深入藍絲重地，又唔係對準政權，去左真係送頭。

入人哋地頭盞俾人打
人哋打人未必有事 你行近啲都拉鳩你啦

樓主下次開PO既語氣可以好小小
利申 唔支持去狗屋貼

無分化 但好明顯 呢幾日 打不還手搞到同伴無曬心機 又唔開心 又淆 打不還手變風土病到時同2014一樣 害到同伴既野一定要講出黎敬告

去送頭吧 !

Sorry 激動得制
但要激動啲吸引到連登仔睇

做水既意思 就係偷偷地去貼

集中5大點再對準政權，唔好晒力去玩人民鬥人民，我地係要連農牆既精神唔係幅牆，不要留戀幅牆。仲有21/7

想知咁油塘附近仲有咩地方有得諗

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

講緊唔係起壇同集中貼

油塘班休班狗/退役犬廢極都捱過26個星期，而且仲有當更狗喺隔離做球證
堅持要出去油塘嘅手足如果平時冇操開，真係要三思而後行

貼街招式有咩問題

對準政府啊
推返啲上水沙田po上黎唔該

千其唔好去，留力遊行。
[red]你地係守護香港，定連儂牆？？？？［/red]

唔好轉移視線

yes個啲地方應該用黎宣傳/教育，
所以唔可以黎硬嘅，要比耐性慢慢黎

其實我更加唔明
點解要堅持油塘要有連儂牆 為咗啲咩目的？

我無野講

玩memo紙玩到上腦都係第一次見。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

連儂牆有用，但死守或搞警察宿舍就係變左群眾鬥群眾

都唔知意氣用事做乜撚
已經人係地地頭，全撚部休班警咁濟，人地打你非禮你轉頭就放，搞清楚返幾個訴求啦，人係生，牆係死ge

其實我都係問下
睇下附近有冇地方要幫手

認真 唔好再離題 集中火力係主要要戰線 連農牆係為我地係打氣既活動 但唔好太聚焦 集中火力爭取更多社會同國際支持 確立普選 改革警隊投訴機制

而家要鬥政府 淨識係撕紙打人既藍絲廢老休班警不值我地浪費氣力同佢玩 咁樣只會消耗大家體力 民意同鬥志

大佬 邊到叫周圍貼 你有冇見過街招架

認同
唔好再拎啲memo打飛機

我覺得與其咁樣硬碰硬
你真係要搞連儂牆既 可以去其他區幫手都得既姐
無謂好似打卡咁一定要油塘都有嫁嘛

推呢個，打卒仔無用，對準大目標

幾時簽人

agree

又去比人圍

我冇嘢講

共產黨最擅長市民鬥市民

下一步
舉報你屋企人，舉報你鄰居，舉報你同事同學

push,連儂場係聚氣唔係為啖氣出火，得閒搞下ok但唔係重點

Yes
政總立法會警總律政中心
而啲全部係象徵同代表著各個權力機關

咁聽日比人圍記住唔好求救

唔好再民眾打民眾，令林鄭坐收漁翁之利

槍口對外，目標要夠清晰

認真討論
我發夢好多次 大家咁辛苦企前線
為咩 ？ 守護我地既家 香港

既然人地唔想我地去 就唔好再去啦

牆可攻 不易守

香港人 加油

無需要為左d meno紙嘈，搞成咁 最開心既係d政棍！
你今日去油塘痴memo就同果班搞事既廢老一樣囉，無必要為左啖氣啦，做返正經野啦兒登仔

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

又話各自爬山 黠解會有呢D POST出現?

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

都係果句
兄弟爬山唔係唔用腦既藉口黎
有無諗過會害死手足？

依個諗法好

推，不要送頭不要中計

推！市民對市民真系冇意思

推，完全唔明點解嗰個post咁多正評兄弟爬山就嚟難聽過粗口，做嘢之前都要用腦㗎

兄弟爬山
發夢好多人都比人抄牌
唔好再送頭啦
人地唔歡迎 係咁去都無意思

勿分化 勿割席

唔好用各有各做合理化有機會令運動膠化既行為
繼續玩連儂牆只會輸 打不還手都係會輸 除左比警察打
你要玩民意 比警察打會比藍絲打有用100倍

藍絲都係見風使舵，唔好浪費時間係佢地身上

收皮啦低級狗想引人送頭

流到仆街

只要破到中共拿手把戲群眾鬥群眾呢一關, 香港人就又可以進化高一級

屌你地成班都唔知做乜鳩
五大訴求唔撚理 日日攬撚住d memo紙打飛機
林鄭好撚開心 你地民眾鬥民眾
佢置身事外 快d諗計搞林鄭好過啦

推 咪撚送死

油塘系虎穴，
唔好作無謂犧牲..
一齊713上水shopping
714沙田野餐

不流血不受傷不被捕

其實大家係咪覺得連儂牆緊要過五大訴求？
緊要過社會評級機制？

希望大家緊記義士遺言。
唔好再不斷開連儂牆post，推聯署post、遊行post上熱門啦可以嗎？

連藍屍都狂推吹雞, 就知係大伏, 咪撚中計! 記住硬淨哥講乜!

Push
Be water
對準政權

其實立場早定晒，琴日youtube見後生加廢老一齊出黎屌，唔好諗住感化佢地。見唔見琴日警犬對邊個立場舉旗，冇人會幫我地，唔想見到你地同兄弟受傷

佔狗舍活動正式取消
請留力星期六日

「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊」、「我而家係制止你再打人，請立即停手」、「我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊」

同意
去送頭有乜撚野用
你俾人非禮班狗都唔會幫你架喎

咪就係，成班傻仔俾人帶風向
分明係有心人 side tract緊我地啦
醒少少啦

最好就扮去藍田跟住去揾禮義廉食飯，不過呢度太易fake到自己人

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

上水真係要人

Agree

713上水shopping

pish
隔黎個po由佢沉

米再玩膠啦兒登仔

做大事要緊
果班死老野還掂都就死 清算都慳返

隔黎post班狗實好激心

唔好鬥氣仲去踩人地盤啦
唔好再為痴而痴 為守而守
唔想再有自己人傷

主動送頭 手足斷骨 其實只會挫士氣

背下公民拘捕宣言
留力星期六日啦

推
唔好做埋d鬥氣野
唔好再亂開戰線
記住5大訴求呀！

唔好為啖氣 為整而整

明知個到危險仲要去，班仆街做咩都有人保㗎

係私人屋苑，唔好亂黎
普通人唔可以入
只係平時冇人理
你過去只會送頭
大條道理捉你
而且油塘每一個角落都係廢老
又得閒，唔值得

不過聖安當隔離足球場可以考慮
踢波多後生，廢老唔會去咁遠
車量多，比車既人睇都好

呢幾日政府班友一定過得好安樂

琴日見B出口有手足未出地鐵都俾狗逗，真係唔好去油塘貼，走又要避狗。最後唔知算唔算贏，我地俾人打又放走晒。有位先生冇野都俾狗撚左大半個鐘最後唔知點。 奉勸大家明知山有狗，勿向狗屋行。油塘定晒位，1x-7/80都有藍，建議轉場閃電貼不守

仲要個地勢咁樣 一封長電梯&MTR出口你就全部GG等死

已經唔係走既問題，警犬包庇被人打還手又死。如果係休班或退休警犬最多都係送上車轉頭就放

exact7ly 總之就係主動送頭局
你話612二讀表決就話明知山有虎都要去
依家真係要be water啦
點解圍狗屋識散水免送頭 搞搞下為左幅牆又睇唔開

【光復港大】港大反送中及相關活動整合！

琴晚油塘都搞到咁難堪，仲話去人地狗屋#ng# 成棟樓啲休班狗出來兇，到時真係黑旗都散唔到場#ng#

Pish

發起嗰個擺明撩交打

五大訴求 勿忘初衷

依家係長他人志氣
為咗守連儂牆幾多兄弟姐妹被打被非禮？
而最後警察放走打人嘅藍絲
士氣大增嘅係佢地呀！

要送頭去禮賓府送啦

柒婆就係想我地人民打人民
咪撚中計
況且個晚最後都拎返個彩
應該盡快聚焦返5大訴求好過仲去油塘

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

s3a

(文宣幫忙)拉廢老反林鄭

多多少少一定影響到警隊士氣既，點會冇用呢

我冇野講

俾休班警打再望住警察護送放人
我地咩都做唔到
邊邊士氣大增？

p

大推

兄弟爬山各有各做

民眾打民眾

對焦返 我地正視黑警濫權 爭取雙普選 唔要社會信用體系

樓主清醒

油塘撚表示講過有藍絲吹左雞
一批醉酒佬
一批休班狗
再加社團聯會中二狗

為左啖氣 輸左義士 值得咩

不如幫手煲大將軍澳 藍田 調景嶺

up

推，唔好送死

應該係想區區都百花齊放
但油塘未必係好既選址
始終話有好多退休警同狗屋
而且d居民又深藍居多
走入去送人頭
客易傷到我地既兄弟！

唔好為啖氣
大家要記得係為咩做
而唔係發洩
純發洩既話你就同淘大打人果個肥佬一樣

唔好衝動扔臭雞蛋

入面寫嘅地方都要小心

貼佢地個狗竇有撚用咩 貼完半日唔夠就清晒啦 損兵折將為貼張on9唔on9咗啲？集中火力打主線啦

同意

Push.

幫推，唔想年輕人俾人打

推，油塘memo，為居民發聲。

即使是警察宿舍，相信一樣有人認同獨立調查委員會。

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

PUSH

再講多次
牆就隨心搞，搣完咪周圍再貼，貼撚到成區都係
唔好守牆又吹雞
你話make noise，69 612 77 仲唔夠？
聚焦番每星期大型活動
多謝合作！